<resources>
    <string name="app_name">영화 소개</string>
    <string name="title01">One Battle After Another</string>
    <string name="director01">폴 토머스 앤더슨</string>
    <string name="actor01">레오나르도 디카프리오_숀 팬_베니시오 델 토로</string>
    <string name="poster01">movie01</string>
    <string name="teaser01">movie01</string>
    <string name="synopsys01">
        게토 팻 캘훈과 퍼피디아 베벌리 힐스는
        프렌치 75라고 알려진 극좌 혁명 단체의 일원이다.
        캘리포니아의 구금 센터에서 억류된 이민자들을 탈출시킨 후,
        퍼피디아는 지휘관 스티븐 록조를 모욕하고,
        그는 그녀에게 성적인 매력을 느낀다.
        팻과 퍼피디아는 프렌치 75가 정치인의 사무실, 은행, 심지어 전력망을 공격하는 동안 연인이 된다.
        록조는 퍼피디아가 폭탄을 설치하는 현장을 잡지만, 모텔에서 성관계를 갖는 데 동의한 후 그녀를 풀어준다.

        퍼피디아는 딸 샬린을 낳지만, 팻은 그녀를 설득하여 가족으로 살게 할 수 없고,
        그녀는 혁명 활동을 계속하기 위해 그들을 버리고 떠난다.
        퍼피디아가 실패한 은행 강도 중에 경비원을 쏘고 잡히자, 록조는 프랑스 75를 밀고하는 대가로 그녀가 감옥을
        피할 수 있도록 주선한다.
        그녀는 동의하고 증인 보호 프로그램에 들어가고,
        록조는 그녀의 동료들을 추적하여 많은 이들을 현장에서 사살하고,
        다른 이들은 도망가게 만든다.
        팻과 샬린이 밥과 윌라 퍼거슨으로 숨어 살아야 하는 동안,
        퍼피디아는 록조의 감시를 피해 멕시코로 도피한다.
    </string>


    <string name="title02">센과 치히로의 행방불명</string>
    <string name="director02">미야자키 하야오</string>
    <string name="actor02">치히로</string>
    <string name="poster02">movie02</string>
    <string name="teaser02">movie02</string>
    <string name="synopsys02">
        어느 날, 어떤 연유로 인해 시골로 이사를 가게 된 치히로의 가족.
        여느 아이들과 달리 겁이 많고 소심하지만 심지 굳은 소녀 치히로는 새로운 곳에 대한
        낯설음과 두고 온 친구들에 대한 그리움에 의기소침해있다.
        그런데 치히로의 아버지가 운전 중 길을 잘못 드는 바람에 의문의 터널 앞에 도착하고,
        그 너머 신의 세계로 들어오게 된다.[6] 그곳에는 거의 폐허가 되어 공터만 남은 어느 유원지가 있었다.

        부모님은 원래 목적지를 잊었는지 무언가에 홀린 듯 터널 안으로 들어갔고,
        맛있는 냄새를 풍기는 포장마차에서 사람이 아무도 없는데도 허락을 구하지 않고 음식을 마구 먹는다.
        치히로는 주인이 화낼거라며 부모를 말리지만 아빠는 돈도 있고 카드도 있으니 걱정 말라고만 한다.
        그 모습에 질린 치히로는 여기저기 돌아다니다가 기묘한 여관을 발견하고 다가간다.
    </string>


    <string name="title03">세계의 주인</string>
    <string name="director03">윤가은</string>
    <string name="actor03">서수빈, 장혜진</string>
    <string name="poster03">movie03</string>
    <string name="teaser03">movie03</string>
    <string name="synopsys03">
        반장, 모범생, 학교 인싸인 동시에 연애가 가장 큰 관심사인 열여덟 이주인.
        어느 날, 반 친구 수호가 제안한 서명운동에 전교생이 동참하던 중
        오직 주인만이 내용에 동의할 수 없다며 나 홀로 서명을 거부한다.
        어떻게든 설득하려는 수호와 단호한 주인의 실랑이가 결국 말싸움으로 번지고,
        화가 난 주인이 아무렇게나 질러버린 한마디가 주변을 혼란에 빠뜨린다.
        설상가상, 주인을 추궁하는 익명의 쪽지가 배달되기 시작하는데…….
    </string>


    <string name="title04">Slow Horsrs</string>
    <string name="director04">제임스 호위</string>
    <string name="actor04">게리 올드만,잭 로던, 크리스틴 스콧 토머스</string>
    <string name="poster04">movie04</string>
    <string name="teaser04">movie04</string>
    <string name="synopsys04">
        특이하게도 거의 모든 암호명들이 동물의 이름과 그 특성을 따 왔다.
        슬라우 하우스의 요원들은 느린 말들(Slow Horses라는 언어유희도 있지만,
        말의 유일한 쓸모인 이동속도가 느리다면 아무 짝에도 쓸모없다는 뜻도 된다.)
        잠복요원들은 매미(오랫동안 애벌레 상태로 잠복해있다가 활동),
        전투요원들은 개(스스로 판단하지 않고, 주인인 MI5 부국장의 명령만 따르므로),
        외부평가원들은 호랑이(종이 호랑이의 비유. 위협을 주지만 어디까지나 대항군으로서 평가하려는 것일 뿐,
        실제로 위험하지는 않으므로)라고 부르는 식.
    </string>


</resources>